李克勤，容祖兒，菊梓喬等愛國歌手呼籲登記做選民！！

係咪想搞港獨？？

公然鼓吹西方民主一人一票選舉
尤其係楊千嬅、李克勤！假愛國！

求大家貼去微博
不要讓柏豪孤單
If Pakho burns, they burn together

我樓下成日見到民建聯叫人登記做選民，唔通佢地要民主建國聯盟？